武漢再多兩人死於新型冠狀病毒肺炎！

source呢？

到底報細幾多

來了，他們來了

唔好呀~

1820 1920 2020 meme

武漢新型肺炎死亡個案增至6宗

2020-01-21 17:43:39

Lets go!

邊止咁少，至少農村中晒招個啲無人理

數學題：琴日多一個，今日多2個，聽日多4個，要幾多日先14億個？

沒事兒

大把人唔想係醫院過年，唔會去睇醫生

公佈一宗死亡個案，應該火化燒咗十條屍

Nola Mola

唔好太快致命 傳播速度會下降

你另我諗起發明象棋既估仔

exponential increase

世紀致命肺炎大爆發

2xx人死6個 即係3%
(雖然有人話部份人個死因 計左其他原因)

雖然唔算特別高 (沙士10%左右)

當傷風感感冒死
最小X大10倍

可能唔係病死

佢地係唔開心而自殺，沒事兒沒事兒

屌 我都諗緊同一樣野

支那人死清光

13億人先啦

好似瘟疫公司咁，要有多啲感染者先開始死人

沙士唔係5.8X%咋咩

瘟疫公司

Plague Inc.

最好唔好死，但好似沙士後遺症唔死一身傷

我未想死

電腦大爆炸
全黨死清光

農村個人口密度其實無城市咁大影響

一個月唔洗

岩岩開始啫
最初死一個都話低，keep住一個都好耐，呢幾日先開始(公佈)死多幾個

個啲死左都無人知啦

嗰啲連失業率都冇資格統計

13億-2

100倍起跳

14億人啦

瘟疫公司現實版

邊止咁少啊
支那喎

自生自滅啦屌 支那人唔準再嚟

水底肯定更多 支爆來了

冇事的~ 冇事的 死撚哂最好

不如話淨返兩個人未死？

Gogogo

屌，成日爆炸，肺炎，地震死左成億都正常啦

好期待

春運一開始就...

講真 最少10倍

我有龍炮

支那人：香港人又造謠

我們是他們的奴隸

其實依家已經爆到仆街啦 同埋春運已經開始左

中國人真係好低賤

10倍？
唔好玩啦 口交部都出黎講野
唔係死過千都唔會咁唔要面話同國際合作

就係春運先將地區爆發變全國性

你信啲數？

今次死嘅又係咪支共話嘅老弱傷殘

死6 個
中國你唔係覺得有人信下話
話死左一萬個我都信（剩計武漢都信）

得返 10 日, 仲欠 68,419...快啲簽.

年齡呢？

主席出左聲
梗係老閪都報番大條數啦，唔洗隱瞞喇喎

你報得少，搵人查你咪仆街......

死晒先報啦！

SARS香港係感染1,755人，奪去299條性命，包括8名醫護人員。
死亡率17% !!

計埋係仲大 分分鐘 100染80死

其實好似樓上咁講 可能唔係病死而係殺死 廢事周圍傳染 反正未搵到方法醫 最好方法就係殺晒佢

死左當普通流感

蘋果廣告公司製作.gif

開始左喇，訓左幾耐